內會選主席 珮帆訂芒果

立法會主席梁君彥早前強行引用《議事規則》第92條，指定陳健波取代郭榮鏗，主持今早立法會內會主席選舉；陳健波驅逐多名抗議的民主派議員後，於上午11時46分宣佈進入投票程序並派發選票，最後在12時正宣布民建聯李慧琼「順利當選」及結束會議。

民建聯葛珮帆善用投票程序的14分鐘時間，於2分鐘內透過 WhatsApp 下訂兩箱共12顆芒果，耗費1,500港元。

兩盒 thx

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

賣家甩到做野THX

好似伊波拉病毒個阿雞咁處理豬肉

愛文芒
搞台獨?

2個thz

點解要訂黃色嘅水果？
點解要訂台灣嘅水果，唔訂國內生產？

唔食芒果無力開會

支持台灣
違反一中原則

台獨分子
走資派

中國海南島都有芒果，點解要比錢台灣賺？

個"文"字會唔會係指蔡英文？

芒果=水果=蘋果
訂=訂閱

訂芒果=訂閱蘋果

輕鬆 謝謝大家

成千個whatsapp未睇咁串唔覆啲恩容
客

兩盒thanks

下屆一樣照贏
佢有乜所謂？

打份工姐
偷拍想點